{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=8003&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제수미르"
    },
    "text": "ペンション前では磯釣りができ、個別テラスではバーベキューを楽しむことができます。周辺には汝次モンドルビーチ、風の丘、鶴洞モンドルビーチが位置しています。入室は午後4時から可能で、退室は午前11時までです。無料Wi-Fiが提供され、禁煙の客室です。送迎サービスは提供しておらず、有線放送を視聴することができます。磯釣りや船上釣りを予約することができ、様々な体験も可能です。バーベキューは炭とグリルを利用して利用でき、テラスでも楽しむことができます。最大人数の超過や保護者不同伴の未成年者の入室は不可能で、ペットの入室は禁止されています。利用施設の紛失や破損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、繁忙期には一部客室の料金は変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何が楽しめますか？",
            "answer": "こちらのペンションでは磯釣りやバーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には汝次モンドルビーチ、風の丘、鶴洞モンドルビーチがあります。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や破損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や破損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "一部客室の料金は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には一部客室の料金は変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 298
    }
}